【0831 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

是日出席代表：衞生署衞生防護中心傳染病處主任張竹君、醫院管理局總行政經理（醫療成效及科技管理）庾慧玲

Hi

大

diu

武肺民間資訊

※確診個案資料，夜晚9點打後去依度等佢update，記得揀啱日子

確診個案到訪地點 (夜晚先update)
(想睇以前嘅可以自己改PDF個日期)

lm no.1

linda ready

Hi樓豬

好似話得9宗

終於#2
竟然用電話反而得

樓豬！！！

樓豬last day了

係咪last day 啦樓豬

你係咪今日last day

last day

8月30日00:00:00至23:59:59，多9宗確診個案

9宗

基本料：
※截至尋日午夜12點 有4801宗確診+1宗疑似確診個案(#97) 累計4802宗

香港6-8月檢測數字
※0601—0630 檢測數字：109388（日均：3646次）
※0701—0731 檢測數字：297438（日均：9594次）
※0801—0811 檢測數字：135538（日均：12321次）

香港確診個案
※0123 1900 to 0131 2000 確診個案：0 → 13
※0131 2000 to 0229 2000 確診個案：13 → 95 (+82)
※0229 2000 to 0331 1600 確診個案：95 → 714 (+619)
※0331 1600 to 0430 1600 確診個案：714 → 1037 (+323)
※0430 1600 to 0531 1600 確診個案：1037 → 1084 (+47)
※0531 1600 to 0630 1600 確診個案：1084 → 1205 (+121)
※0630 1600 to 0731 2359 確診個案：1205 → 3397 (+2192)
※0801 0000 to 0830 0000 確診個案：3397 → 4801 (+1404)

唔知會唔會講兩句感言呢

7本地

點解咁多Ethiopia

2 imported
#4803 埃塞俄比亞 pilot 0829
#4804 菲傭 0829

5linked
2 unlinked

2宗輸入
7宗本地 (5宗本地有關連個案 2宗源頭不明)

循例屌晒cctvb 支那01 白粉報全家先，祝你地全家生cancer中武肺入醫院畀車撞爆炸就地火化

匡智+1
#4805

樓豬可唔可以交代下之後仲會唔會出黎

君君知道今日last day特登gel好個頭梳整齊準備影相

澳門46宗
台灣488宗
香港48xx宗

已經輸曬了

2宗輸入
5宗相關
- 匡智 #4805 & 1 初步
2無源頭
- 36周懷朶 (琴日講果個)
- 75M 太子道西地下廠房做雜工, 住荃灣

香港又贏呀

2宗源頭不明
#4806 孕婦
#4808 75歲男 太子道西地下廠房工 住荃灣

邊個話佢last day

條友而家唔識 留言 㗎喇

selfie下先

樓主 早去早回

我聽到太子道西個個話做特工

佢自己講

HA：尋日早上9時至今早9時多16宗呈報個案

8月28日蘋果fb live 15:00開始

老貓呢個星期正常發揮

平時亂到咁
今日咁整齊
好有可疑

鈕祜祿·甄嬛:

聽日個POST洗唔洗搵人接手

26人危殆
29人嚴重

借個位

睇見就燥
10問9唔應

5 linked
#4805 梨木樹匡智院友 + 1 prelim

2 unlinked
#4806 孕婦
#4808 M75 太子道西做雜工，住荃灣，神志唔太清醒，返工／出去食嘢之外係屋企多

紅左就咁

屌咁就完咗

壞人
發火鬧記者
平時假仁慈

佢依家直情唔應機

仲未有疫苗，肯定有下波

之前次次都話唔評論
今日衝出嚟話有用

屌
今日西態度mc

我估你哋會錯意

好期待

咪係聽日開始唔使睇佢

太子道西+地下廠房係咪塘尾道嗰頭呀

雞寶問警總

有冇人都係一齊見住鈕祜祿·甄嬛由會講嘢到再到

聽日四點半咪知結果lor

問你呀 pk tang

掛住以前嘅樓豬

到依家唔覆

上位喇而家唔識人喇

唔好提條友喇
火都嚟
好燥

樓豬真係唔出現嫁喎

你以為你係咩

Ok 係我自作多情

食屎樓豬

樓豬唔mon po了

now後面隻腳

Linda 驗咗未？佢仲咩唔答？

佢上一輪係突然唔出嚟
依家開咗兩個月同埋個下跌趨勢 應該都差唔多會轉返做有unlinked先開

初步？

君君

最後一日掛住諗一陣點影相慶祝唔得閒理呢度

樓豬係咪要開學了

冇講

初步<=10

<10 初步

冇得見劉醫生

hello moto

我都覺得唔係

我係到

佢定你

連登高質會然

#104

終於開口講嘢喇咩

一 post 完就講 <10

聽日四點半就知

樓豬扮睇唔到

係咪問咗Dr.君？

無事啦

個個都問趨勢

完了吧

佢今日完全唔理我地

好傷心
以前佢有問必答

可能係唔捨得，唔想告別

樓豬

MC

君君啲頭髮剪到咁短都好難會亂

後會有期

好明顯今日為左last day特登gel左頭

SCMP口水佬係咪收咗大信封

CHP傳染病處主任開學？

恢復選舉開返健身房啦屌你

係就好啦

最後一日唔駛睇口水佬太好

一早應該啦

但仲有死全家三寶

樓豬hang機？

新emoji？

t.t...to...

聽日開始唔開簡報會？

小背心

作為佢同事
有咩感想

經濟日報個三白眼記者日日都係著背心

想露

圖

lin lin

可能換人掛 唔知

唔知胳肋底白唔白

大肚婆 住元朗大旗嶺 0828 容鳳書母嬰健康院

仲未到死全家三寶

你終於識講嘢啦咩！

下次由天花板吊枝咪落嚟

am730

三白眼

#4808 住荃灣滿樂大廈從心樓（近香車街街市）

last day都唔屌am730

腳

36 AWE
17 二線

由第2波完到第3波開始 政府基本上乜柒都冇做過
去到爆到仆街先急急腳係亞博度搞
而家第3波叫開始尾水
唔知個政府又諗住點樣準備迎接唔知會唔會出現既第4波

777：jiankanma! jiankanma! jiankanma!

Hello moto?

好來好去

IG?

01新女

死全家三寶01黎了

07

07 monpo

都係死全家

#133

有冇mon呢句

樓豬個髮型係咩名堂

推到 條死八婆睇到

哇

稅局

foodpanda仔0810唔舒服
稅務大樓返工

死全家三寶 第二個cctvb

公墓園老豆都要做步兵

完

完得咁突然
君君都冇遺言信息

一係就爆一係就0依家阻住地球轉

會唔會唔係last day

佢咩都冇講聽日四點半咪知囉

無端端又提返起佢既？！

可能唔係

等多廿四個鐘就知啦

遺言

cctvb條撚樣 問吖嘛

聽日邊個做speaker啫

確診個案？如果係咁應該個D部門會出通知，一早通哂天

樓主

連續二十九天確診低雙位數或單位數，出院人數(今日32人）多過確診（今日9人），還需要馳援起方艙嗎？

開撚返占房k房未呀屌我要健身

個罩咁緊

好撚正

22歲細仔有抗體康復咗先至驗，PCR陰性佢哋唔當確診個案
阿媽: 8月12日發病
30歲大仔: 8月13日發病
59歲阿爸: 8月16日發病，8月27日入院冇耐就不治

個頭史無前例咁整齊

22歲細仔係稅務大樓有乜post可以做

無限Linda

Temp, intern呱

QB之鳩剪短髮

請問初步幾多

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

<10

Thanks
你會唔會係最後一日

估計十一月

有幾宗初步？
琴日又話十幾宗初步，點解今日變左9？

有D驗第二次果陣係陰性

聯署支持封殺微信同TikTok

本港今日（31 日）新增 9 宗武漢肺炎確診個案，累計病例 4,811 宗，亦是自 8 月 24 日以來再次錄得個位數確診，另有 10 宗以下的初步陽性個案。衞生防護中心傳染病處主任張竹君再次重申，疫情可能會反覆，因此市民不宜掉以輕心。政府今日亦公布中小學等恢復面授課程的安排，張竹君坦言「社會都係要運轉」，提醒市民要繼續做好防疫。她又解釋，就學校復課安排，與確診個案相關的指引與之前沒有大分別。

早前醫管局員工陣線呼籲「杯葛」「普及社區檢測計劃」，醫管局總行政經理庾慧玲於開首發言時特別提到，醫管局支持計劃，被問到為甚麼要特意表態時，庾慧玲表示社會有很多人就計劃表態，包括醫管局員工，因此希望表達醫管局的看法…

早兩日好似連自己參唔參加都唔答 但表態話撐？

犯紅羚

佢呢個position有得唔撐咩

昨日初步1x宗，今日竟然得9宗

偽陽性嘅威力

重回一頁

Linda可能同樓豬私會

唔怪得咁friend又幫樓豬執嘢

599f/g有冇講?

28號生效7日
應該過多一兩日先放風

#4798
0828 灣仔 香港警察總部

#4799，4811
0826 灣仔 合和中心

#4808
0820 油尖旺 太子道西 81 號

#4809，4810
0830 元朗 形點 II 太興

太子道西 81 號=光華膠袋廠

果然真係塘尾道

星期二行會之後會有D眉目
不過唔多似今個星期再有放寬

幾時放風聽日記者會到底有冇張竹君